====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le grand projet de Loire continue de s ' enrichir , au fil du temps , de programmes complémentaires .
Entity Name (Type) :: Loire (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Loire (LOC)
Total entitiy counts: 1

